testes de scripts/plugins/módulos i9

>**Atenção**: Caso tenha interesse em algum código desse repositório, “Não nos responsabilizamos por quaisquer danos por ele causado”.

**Se mesmo assim for usar:** por medida de segurança não se esqueça de fazer o backup dos seus arquivos antes.

Fica por sua conta e risco ;)